今日空氣污染爆晒燈

第一次見到爆晒

係咪鄰國吹落黎？

黨都是為你們香港人好

你講乜撚野啊 係我地吹番上大陸架

因為颱風，有下沉氣流

唔通會係我們香港本地製造？

Google彈咗十幾次提我

每次打風就會吹落嚟

點樣set提呢d?